睇完呢段片發覺iphone rx都唔係太差姐

唔洗六千蚊又買得過喎，無人叫你咁傻喺香港買

冇hd死症

oled會有印夠係死症啦，lcd起碼唔洗驚呢樣嘢

上YouTube 都睇唔到1080p

iPhone8都冇1080p嫁 唔撚見你地講？

8 plus 咪有lor
成6.1吋無fhd

8仔個mon 咁細點比

4.7 呀 大佬

而家6.1 呢個解像度係有d 失禮

考古8冇人理 講黎做乜

iPhone XR 續航力比另外兩部好同埋有dual sim已經係我會入手嘅兩大原因

想買xr既人做乜唔買X
xr個resolution真係差到冇朋友，又唔係平，3-4000蚊就話姐

喺唔喺香港買我都係買xs，仲買呢部

係窮呀屌你老味

唔洗6千？你驗下眼啦屌你老母

窮咪買ip8考古囉，呢部係窮得黎又要扮大袋

T

4000
你用android機睇apple機

我買嚟送俾人咪XR
新機嚟嫁,仲有好多色選擇添

6.1吋得720p痴撚線 mon係電話第二大緊要硬件來

水貨咪唔洗六千囉，無人叫你咁傻買港版

8同XR都係326ppi喎,咩點比?